講到尾 返工最憎人事複雜

不論現職又好 返新工都好
最憎就係人事複雜
你唔講人 唔代表人地唔講你
做到好又講你 做得唔好又挑剔你
將對方既錯無限放大 自己既錯就賴係人地既錯
係一個明爭暗鬥既扮工室做野真係好撚攰
屌大家都係打份工啫 唔洗難為大家既
絞盡腦汁去點講對方不是唔撚攰既咩？
好心有時間就睇下新聞 增值下自己 多d關心個社會啦
唉屌

有D人就係小人，佢地講人係唔覺得攰，再講多次我開佢波
1. 佢地咁樣做同人打關係
2. 佢地妒忌你想個個都針對你，唔畀好日子你過
嗱以我角度啦，呢D人唔攞去煮黎食都無咩撚野用

agger

個人認為 依種人 去到邊都咁黑人憎
講得人多 我深信遲早都俾人後背後插一刀
到時就真係：佢都有今日啦！

嗰個人咪我
你咁諗會中佢計，你唔屌佢唔玩佢點得呢佢欺善怕惡架
你默認忍受會後悔

下下做人做到咁盡 真係過唔到自己個關

我都好撚善良(自己講
但係唔咁做唔得，你要繼續喺公司企穩陣腳就要咁做

有同感
自問真係面面圓滑
做嘢低調肯做肯挨
偏偏有人會見我幫唔到手時
講嘢潤我，抹去我所有努力
我仲好懶係顧及對方感受
唔會好似小朋友咁寸返轉頭
笑一笑就算

其實邊個真心對我
邊個當我狗撚
我記得一清二楚
只係咁樣做人好辛苦
點解就唔可以都為件事好咁諗呢

有3姑6婆就最鐘意搞政治
你踩入人地地盤到 佢緊係同你死過
唔好輸比佢地

點樣先可以企穩係公司

真係千功難及一過⋯ 我明㗎

唔踩佢地 唔代表人地唔會主動踩你

有朋友之前有兩個所謂上司會係同事背後講壞話, 有時係少少事都會無中生有咁講。

有次朋友特登裝佢地, 扮去廁所行開, 點知上司真係講我朋友壞話。最正係我朋友夠pop爆佢兩個。'好心你地仲細咩, 要話人就係人面前講,背後話人算乜男子漢' 上司無言以對。

幾個月後朋友都做到無癮走人了。

香港地中西文化匯粹係咁架喇
去咩公司都好, 總有班西人喺左近

做陣個度係
但呀頂肯教又睇我
其他人我廢鳩事理

唔好太圓滑
最好有返啲稜角